多謝香港人 再一次瘋狂科水比首期買樓

警隊人員過去半年每月平均領取近 1.6 億元逾時工作津貼，以 1.1 萬人計算，平均每人每月領逾 1.4 萬元，如持續 6 個月平均可累積逾 8.6 萬元加班收入。

薪金4萬
ot 8.6萬
payback 2.4萬

total 15萬

9成按
老婆 外母 外父 老豆 老母
人手一層
再買

數學天才

Hello趙sir